---
title: lại sắp hết năm rồi
tags: [nhảm]
date: 2018-11-28 23:51:07
summary: nhoáng cái, năm mới đã thành năm cũ, khao khát vẫn không thể phá cái vỏ lười biếng
---

https://hackernoon.com/how-to-use-nodejs-without-frameworks-and-external-libraries-97eb6acac9e3 — dùng nodejs không cần framework.

https://hackernoon.com/forget-docker-the-future-is-jamstack-âe5bcaf4616 — quên docker đi, tương lai là jamstack.

https://www.client9.com/using-font-awesome-icons-in-hugo/ — cách dùng icon font awesome trong hugo

https://levelup.gitconnected.com/a-recap-of-frontend-development-in-2018-715724c9441d?gi=b51859f1a3d7 — frontend develope, lại thêm một tổng kết năm